發覺阿仙奴同曼聯真係難兄難弟嚟

以前一齊爭冠
費蛇退休之後一齊爭四
早兩年開始一齊爭歐霸
今年一齊護級